張希小姐 我好掛住你

唔知你而家做緊啲咩呢

同佢條仔扑緊野

你係張希？

逃避現實 別管對不對

我姓林

林 _ 玉

希玉

我個database好似唔係呢個🤨

徐 _ 收嗲啦

sor 係我錯

嘉豪做咩咁豬block自己
想搵張希打友誼波都唔得

如果愛你要放下自尊

不快樂怪誰～

明日你 成為我 舊記憶 那污點～～